機場而家做緊人流管制

而家機場T1 T2 同地面運輸中心都起曬水馬
有曬security
有出冇入
入去要比護照同有效機票
睇嚟已經為91做好準備

巴打訓左幾耐